# Anotaciones del der 

Un envio tiene una direcion a la cual por front se calculo y se guarda en la tabla para tener ref a donde se envia
No Es fk por que puede ser calculado atravez del usuario 

El precio del envio es calculado pero se debe calcular para cada envio y asi se tiene registro de cuanto sale cada envio 

Hicimos tabla intermedia por diversos medio de pago y por detalles disitntos 

Detalle de pago puede tener diversos medios de pago  , ej tajeta y efectivo 

la factura esta asociada a la publicacion pero que pasa con los descuentos genericos que no estan asociados a una publicacion? 


El Precio del producto es por que si la publicacion cambia el precio del producto se mantiene .

Una publicacion puede estar en muchos detalles de factura pero un detalle de factura pertenece puede tener varias facturas 



